想問下各位同自己伴侶年齡相差幾多

想知道多唔多情侶既年齡係相差超過5年
之間會唔會相處有咩問題

小妹12，男朋友同我差40歲

同我同齡
出世跟到我而家

你贏

啱啱好大我五年
成日畀佢話我幼稚
成日攞佢同齡嘅人同我比

我剛好大我女友5年，開始係辛苦d，因為大家嘅價值觀真係好唔同。我用左起碼半年時間去同佢慢慢磨合。

我嗰個都超過五年
但唔會搵其他人嚟比較
你平時啲行為係點先

一開始我都驚超過5年會唔夾
但後尾發現默契慢慢都會喺到
而家相處如何？

女友大20年左右

五十路女友

認真20年

重口味

女友大兩年

依家就好似你講咁，有默契。大家知道對方想要d咩，點react對方，互相遷就。當然有時都有argue，但係都係氹下就冇事。

二百年
因為
二百年後再一起 應該不怕旁人不服氣

係。。。。認真

而家仲有1 個月就4 年

囡囡大禾50碎

我都想知

同年同月同日生

一百年
因為剛剛早一百年 一個世紀

男朋友大我3年

11年

得一個人識大

1874 同埋 天才兒童1985
111年

男朋友大我6年
但感覺似我大過佢
覺得佢唔成熟 幼稚

10

16年

12年

男朋友大我13年
好錫我😘😘😘

完全冇溝通問題？

兩個都係返緊工？

一千年
因為穿越千年的傷痛 只為求一個結果

無

女朋友大我兩年

十年

細8年

大7年

22歲
因為佢應該未出世

四年，姐姐，已婚

我返緊學，佢返緊工
但我唔明點解人返工佢返工返到弱智咁

我28,女朋友16

究竟係點吸引到大自己五至十年嘅男人

羨慕

男友大我7年
覺得啱啱好

我男朋友27我17
一齊得幾舒服
仲做埋我人生導師，好多野都教到我
又有安全感

大8個月

我20歲 男友大我10年
佢成日會覺得我幾蠢下 仲會擔心我唔識照顧自己
所以佢就會好照顧我

其實話覺得男幼稚會唔會係只係佢真係好鐘意你 鐘意到將最幼稚嘅一面都show俾你睇
利申唔識拍拖

男友大我7年....

唔知係唔係Gen Gap問題
開始溝通唔到
有d想分 好迷惘

巴打幾歲？

我27

點追到佢？

冇追,大家飲完野就一齊左, 同埋果時佢想拍拖

我二十頭，大女朋友6年

你鍾意佢d 咩？

初時冇太大感受，一齊耐左就愈黎愈鐘意佢，到而家都係。

屋企人點睇？

女朋友大我四個月

我屋企人唔知，佢屋企人都算ok接受

男朋友大三年啱啱好

加油巴打 要一直幸福！！

我嘅大我一個月
身邊朋友聽過差距最大係17年

大6年 做埋人生導師

多謝

男友大四年，成日話我細路女

11年，相處愉快

女朋友34我23

12年都ok?
女友仲要未成年

我都覺得佢好好 無論係情緒管理 理財能力都比我好好多

你講啲例子嚟聽吓睇吓幫唔幫到你

似我

我自己覺得頂進10年已經係極限
17年係點相處到
假如我17歲佢已經35

Same男朋友都大我10年
不過我屋企人好似幾介意 唔知點算好

差幾個月咋

2年

一齊就黎3年
重點係好多野都會成熟過同齡既男仔
俾到好大既安全感
好多問題都可以好理性地同我傾教我點做好

雖然平時都係弱智仔
但啲重要既時間就show返啲成熟穩重出黎

無諗過生小朋友？
佢都過左高齡產婦年紀

冇諗過，因為佢已有小朋友，同埋我有濕疹唔想禍害下一代

咁個小朋友幾大 接唔接受你做繼父？

大條女3年

我大女朋友8年
其實又無乜野，佢呢個年紀會做會諗既野我都經歷過所以我明
反而佢未必明我
我34佢26

男友大我兩年
照顧到我之餘又好幼稚好得意
之前個個大我八年，淨係識返工
好撚冇癮
再之前個個細我三個月
成日要我湊

絲打？我男朋友大6歲 同完同年拍過 再同個成熟啲嘅人一齊 令拍拖成件事充滿快樂

大我17年